超出每小時發表主題數量上限，請稍後再試

咁點解唔用呢個post開

喺公司Group覆戇鳩sticker會唔會畀同事覺弱智？

7jor

是旦啦 我都係鳩up

7up

成日開辣殺po

係咪你嚟？

想買LIHKG+ 但無PayPal

約連仔出黎 拎錢掉佢老母

其實我嚟

Ok

你幫我畀 我過數畀返你
我無信用卡

轉數快 登記你手提 我打你手機就過到數畀你

Vip vip

追蹤我

我太大使 會死嫁

onon99

-.-?

食肩周

肩周炎？